30-45k 招 Frontend Developer ( React )

職位 : Frontend Developer ( React )

工作性質 : React

薪金 : 30-45k

工作時間及地點 : 尖沙咀 ( 9am - 6pm )

聯絡方法 : Telegram -